大家返工出糧+信用卡用開邊間銀行？

中學出黎做野用左大貓都差唔多10年，信用優惠其實都係平平無奇，想聽下大家用開邊間，好想轉會

hsbc red, online shopping 4%回贈
唔夠好咩？

奶共銀行 不了
支持美國花旗銀行

留名

push